[光復香港] 有一個大膽既想法

係人都知我地要對付既係共產黨，而個人認為輸出革命係一樣開始增加贏面既野，因為大陸入面大部分人都唔係真愛國，只係驚/扮傻而換生存！！

實際行動 想辨法del左微博河蟹system，釋放言論自由，肯定一發不可收拾

btw 第一次岀po， 1999請見諒

你就係咁講一句叫人hack 左中共網控系統同埋令到班仆街返唔到工

點做、對策、需要咩資源、跟進，你乜都冇